〔拋磚引玉〕可唔可以用法律途徑令狗唔可以帶槍

忽發奇想，有冇可能可以靠法律途徑或者人權組織要求班狗唔可以係相關行動入面唔俾帶致命性武器

我知咁樣未必幫到d咩，但係我唔想再有手足好似琴日咁受傷

利申唔熟法律或者相關知識，希望法律巴或者文宣可以幫幫諗下

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！